點解一眾打工仔覺得成日食大家樂係好慘既事

我覺得好開心

最愛焗豬

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

大家樂奶政府奶到PK，食大快活啦

大家樂
牙活

慘到仆街公司飯堂日日食

奶共奶到咁開心
樓豬

焗你老母豬閪

要食食大快活

因為食奶共餐廳好羞恥

講真, 返工食飯得 1 個鐘
來回都無左 3 個字
淨返 45 分鐘 仲要唔食乜只食乜
真係辛苦 ... 唉

支持大快活

叫外賣囉foodpanda打手

因為屋企樓下得大家樂，幾時先開大快活

呢啲快餐店難食到仆街 又貴 又亂鳩咁整
比狗食

唔計佢奶唔奶共先 係難食到仆街囉

帶飯?

唔覺食得多會悶咩
來來去去都係嗰幾味